連登有冇人undergrad讀top20名校既？我問你答

唔計grad school exchange果啲 亞洲大學都唔計
有冇人真係入到top20名校可以分享下大學生活同埋究竟點入到

Dse 5* 5* 5
就入到

3X

係嗰邊讀high school 然後碌入去

全球?
睇QS同埋THE既table UK有4間大學都入左全球TOP20.
但係如果睇番英國本地既table, Guardian同埋Complete University Guide 既table; 我讀緊個間既ranking係高過QS同埋THE入面其中兩間既UK大學.
從此可見, ranking真係代表唔到d咩野.

Ive league 都好多

但係美國既top school都唔睇dse

想去US就考SAT

牛過河個間

Uk alevel 碌入

其實都唔係話好specific邊個邊個排名既top20 係大眾心中既超級難入既top school
好似香港既排名就算點都好 大眾都係會覺得kong u係最好咁
不過廢事講名校咁廣泛就用top20黎做個大概既indicator去講有幾top
英國既我諗係oxbridge imperial果幾間

要幾高分先入到？係邊間？啲同學係咪真係全部都係名門望族？

你入左邊間？ivy係咪仲難入過exbridge？

A*A*AA 其實alevel黎講個分唔難 係interview難
同學之中其實多中産 有錢既都多 9成都係傳統名校/ischool出身
不過我間野香港唔係好出名

DSE入加拿大第一第二嗰間
不過唔係top20唔啱樓主心水